約24吋鏡面螢幕推介

有咩好選擇？

dell s2419h

香港冇24吋